Ember剛剛為其廣受歡迎的溫控馬克杯籌集了1300萬美元，Ember任命前Dyson head為消費者首席執行官，因為這家初創公司將目光投向智能馬克杯之外，即2021年2月12日的TechCrunch
扔掉杯子裡的熱水，用勺子把混合物舀進杯子裡，然後隨意裝飾。《華盛頓郵報》2021年2月5日《Carrie Allan先生》《華盛頓郵報》以一個成年人的扭曲動作再現了童年雪天的魅力
當我把它倒進一個更適合室內使用的杯子時，它仍然冒著蒸汽。這個佐如石杯讓我可以忍受冬天散步|莫妮卡·伯頓| 2021年1月29日|食客
我坐在她廚房的餐桌旁，她把咖啡倒進我面前的杯子裡。她90歲，意大利人。我30多歲半，是印度人。這就是為什麼我們是最親密的朋友|Raj Tawney | 2021年1月27日|華盛頓郵報
手柄加長，握持舒適，不易開裂的Duracoat塗層可保持手中杯子乾燥。適用於任何飲料的不鏽鋼杯| PopSci商業團隊| 2021年1月14日|科普
時至今日，布什媒體專家羅傑·艾爾斯（Roger Ailes）堅決否認他或競選團隊在威利·霍頓（Willie Horton）的馬克杯廣告中有任何作用。想要希拉里總統嗎？然後是她的小學|傑夫·格林菲爾德| 2014年11月24日|每日野獸
他坐在一張戶外沙發上，把奈斯奎克倒進杯子裡，身體前傾。比利時王子、大猩猩、游擊隊與剛果的未來|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年11月6日|每日野獸
在McCollum的馬克杯照片旁邊是一個名叫Wayne Laws的人。北卡羅來納州共和黨如何讓一名被錯誤定罪的男子成為死囚牢房的替罪羊|邁克爾·戴利| 2014年9月4日|每日野獸
你知道，他找到了我32歲的照片，我以前從未見過，也從未貼過。你讀過的關於保守派痴迷者、被定罪的炸彈手和泰勒·斯威夫特的最奇怪的故事|大衛·威格爾| 2014年8月30日|每日野獸
當他自首的時候，他臉上帶著假笑，然後帶著記者出去吃冰淇淋。投票給（被指控的）騙子！Rick Perry、Chris Christie和Scott Walker在接受調查期間的跑步情況| Olivia Nuzzi | 2014年8月29日|每日野獸
在蒂福，我們參加了一場盛大的聚會，包括一杯啤酒、黑麵包和香腸！德國音樂研究|艾米·費伊
他把手放在腰帶上，擰上杯子，說他覺得裡面有鉛垂。亞歷克·勞埃德，牛仔|埃莉諾·蓋茨
有沒有見過比普通的小達戈杯裡的愛爾蘭大眼睛更迷人的東西？祖先|格特魯德·阿瑟頓
船長邀請吉姆下樓，遞給他一杯熱氣騰騰的茶。切剋夫婦|詹姆斯·朗西曼
他走進下面的房間，敲掉一個酒瓶的脖子，把裡面的東西倒進一個杯子裡喝了起來，拍著嘴脣。吸引珀西·佈雷布納的光線